[神預測] 香港終極貧富懸殊, 聯繫匯率7年內脫鈎

香港政府洗錢倒水咁倒
疫情過後一樣會掟汽油彈, 經濟唔使旨意有起色
唔使洗曬啲錢, 洗到一半就會引來國際大鱷狙擊
全天候立體攻擊, 社交媒體推波助瀾, 全民恐慌流出港元, 港元貶值三成, 通貨膨脹一夜之間升三成

唔使旨意樓價大跌, 有錢人啲錢會恐慌性入樓市, 對沖無限QE + 港元貶值, 香港樓成為香港有錢人 bitcoin
通貨膨脹, 失業率飆升, 窮人跌入終極無間地獄

阿彌陀佛

我預測五年半內
所以我神過你

遲早脫勾

本尊已經預備好, 有兩層香港bitcoin, 85%流動資產係美元資產
迎戰無限QE + 聯匯脫鈎

分散資產真係一個好選擇

一脫勾香港就無價值 提早收地
希望你買果間係獨立屋

用樓買午餐肉

脫勾港樓點避險啊
個個人踩人爭出貨換美金啦。
你今日脫得勾，點知聽日會唔會收房產重稅。
如果脫勾，港樓帳面一定升，因為港元貶值（let say 上車盤會即刻由五球升上六球半）但兌美元一定係即跌一兩成

唔使旨意樓價大跌, 有錢人啲錢會恐慌性入樓市, 對沖無限QE + 港元貶值, 香港樓成為香港有錢人 bitcoin

屌

on9 仔， 如果係咁，點解唔直接買bitcon

香港政府不會劫富濟貧, 主力會 cut benefit + 銷售稅 (波叔吹緊風)
香港不會死, 淨低一個軀殼畀大陸人走資, 香港房地產係最好工具

更正: 香港樓成為香港有錢人 AND 大陸有錢人 bitcoin

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

你諗住買1億 bitcoin? 然後畀人hack咗報警都冇用?
得罪講句, 你係窮人唔明白有錢人處境

咁冇樓點算好

原來有錢人得一種投資工具 on9 仔仲要扮勁。
學你咁講， d 發展商起完d 樓點解仲要賣， 學你話既升到上宇宙， 咁佢起完就立即放租啦

你有你幻想, 我有我準備
我係行動派, 你係幻想派

想知你有幾多cash 呀行動派

等等先
港元貶值又點會恐慌性入樓市
唔係調返轉咩

唔多, 得幾千萬, 你呢?

同你睇法近乎完全相反
1. 依家係軍政府時期, 狗權無限大, 香港人奴隸性格, 唔會再反, 再反都係零星
2. 政府唔會無限洗錢落人民, 只會利益輸送比紅集團, 以香港3萬億儲備黎講, 有輸送, 仲有幾廿年玩

BTW, 你既理論好矛盾, 覺得會脫鈎, 但又覺得樓價無限升,
如果脫鈎, 樓市肯定受沖擊

咪係， 對美金對日元，再買外國資產啦。

呢啲咪係理性相反意見囉
分析得有紋有路, 樓上嗰啲太衝動呀, 成日出po望樓大跌, 聽到有人話樓價不會大跌就情緒波動

任何市場都有正反意見, 咁先有成交
聽完正反意見咪自己行動囉

你而家拎住果幾千萬掃樓我就信，唔係既話你同施永清、汪公公之流無分別

你睇升，姐係未來幾個月你係咪入市？

留意返, 我係話樓價不會大跌
冇講過會升
就咁樣講已經令到好多人情緒波動

#28
我點解要你信? You are nobody to judge me.

又係d 叫人買自己唔買既柒碌

銀行家已經洗哂全世界人腦印錢就係貶值，印錢係唔會貶值

價高者得才是真正原因，但已經冇人信

當懸殊到坐監比窮生活更好
會點？

差句宇宙大爆炸

我叫你買樓做乜? 你唔係公務員都好大機會就會失業, 叫你買樓咪叫你去死?
留意返#6

睇到恐慌性入市買樓就笑左
樓主拎住幾千個就唔買住， 等d 錢貶值
又一個汪公公

疫情一完 照樣出嚟

你既意思係話d 大錢佬怕d 港紙會貶值，就衝入去買樓？ 真係港元脫鈎， d 有錢佬對晒d 資產做流動資產搬出香港啦。 仲買咁多固定資產點走呀

人民幣永遠都上唔到大台，原因係DNA問題，🙂！貧富懸殊就一定㗎喇，但唔會脫鉤，價值依然存在。

樓主真係好撚煩
成日以為自己有幾千萬係富豪
三日唔埋兩日相嚟曬命
唔怪得知你之前成日俾人Ban account
我覺得鄉土適合你啲囉
嗰度嗰個幾千萬開頭
同你比較容易溝通

算啦, 呢個遊戲點都唔到你玩, 你諗多都無謂
你諗下點樣儲多啲錢保住份工仲好

唔啱聽你可以 block 我

第一次聽天下大亂果時係要買固定資產， 唔夠人講就話人地窮撚。

幾時教會德豐收封盤唔賣樓

如何自保:-
1. 千萬不要賣樓
2. 兌換美元資產, 識玩嘅就買美股, 唔識嘅就買美元資產 ETF

p.s. 唔好玩牛熊期貨

條片講緊韓國97年 最後埋單既人都係底層既人
唔想做呢類人 大家一定要將d錢變成保值既野

我已經準備好了
使晒啲錢，nothing till lose

唔明咩價高者得

都係一個好選擇

多謝分享, 我有興趣睇

獨立屋唔會俾人鏟平 ?

獨立屋連地買 應該第2批先產可以住多陣

咁早就發夢

藍絲，拉

佢一向都係藍
之前改過幾個名㗎啦，跟住又俾人Ban account

有錢唔換黃金 換港樓

神啊

脫鉤後同人民幣做pegging。贏返曬。

唔玩動物撚有錢做1 2

公屋都夠做啦，使咩獨立屋

同意港元會脫鈎守唔住遲早
但樓價係果種情況下係應該會跌
可以參考97金融風暴

另外師兄覺得脫鈎既話放係香港銀行既美金同美股會唔會有事？

你咁講太打擊佢地
話晒佢地都等左十幾年先等到樓價跌既機會
幻想自己買到樓

香港發跡係歷史偶然
香港沒落係歷史必然
特區政府嘅作用只係幫推幾下快撚啲收皮
同埋選擇用黯然OR血腥方式落幕

就係無用 而啲人明知/扮唔知又去做
所以搞成咁

美股 唔受保
外匯就會俾返等值的HKD你

港元強左好多年, 港元因為聯繫匯率升唔到值,
d資金先去哂股市樓市, 7年後最多回歸基本

經濟差所以聯匯脫鈎？聯匯係大6救命草啵

救聯繫匯率代價太大, 而且冇可能長期救, 大陸唔會浪費彈藥

如果脫勾樓市實大跌
1）有錢嘅都走啦仲留底做咩 到時實會將所有資產換外資
2）脫左勾大陸完全收返香港，香港同堔圳同其他地方有咩分別？ 香港樓價實被大陸樓價沖和

仲入樓市係咪on9

買港式bitcoin點解唔實際買Bitcoin

係取消聯繫匯率既情況下，仲可以樓市gogogo
香港樓不愧係地球上最保值既資產

你唔好再講喇 樓主層樓減左價仲未放得出

唔覺得樓升爆但股會跌
資產用貨幣計價唔係代表佢＝果隻貨幣

呢位巴打貼過倉 過百萬USDnot HKD or “RMB”
話多唔多 話少唔少既真係

估港元脫勾+貶值

但係換港樓神級

可能佢走難會搵飛機吊住層樓走
天才係唔同d

人地話有幾千萬cash, 未入市買樓ja

前半段講香港經濟會喺七年爆煲我贊同，我甚至覺得會係三年內，但係後半段我抱有疑問，因為如果真係脱勾，港樓仲真係有價值，起到走資作用？

我嘅睇法係一脱勾全香港即刻玩完

不過觀點呢樣野呢就 見人見智啦
總之理論上樓主就真係食過世既 呢點係佢既能力但前提係支那唔會攞香港做擋箭牌擋美帝粒原子彈

不過我都唔明既然係點解唔留美元資產

脫勾後港樓等同垃圾

港樓跌到支那2,3線城市水平,真係貪港樓夠細咩

脫勾 重點會畀你咁低匯水呀
起碼升到坡紙咁先啦

跌三成仲買樓 natural hedge 唔係可以好耐

香港最大價錢就係同美金掛勾,其次就係關係法

冇左關係法香港唔會死,但脱勾後就必死

好問題， 不如問下樓主
樓主自己買緊美股

而家買

所以我都睇唔透點解樓主對港樓咁有信心

樓主自己對左幾十萬美金， 把口就叫你地留港元資產

升到外資大徹離

印銀紙都唔眨值
香港養住美國

見到你覺得自己好有錢就想笑

想保值就直接買美元計價資產就得

咁買入美元咪得囉

脫勾樓市緊係跌

到時社會大亂啦，仲攬住層樓有撚用咩
啲藍絲冇嘢食，樓都燒埋你

港元脫勾，人民幣全面進場囉，跟著經濟股樓繼續gogogo